謝霆鋒算唔算香港2000年打後第二歌手？

第一名單春無容置疑

講人氣廚神應該係第二

仲要識作曲

如果佢冇頂包案，成就應該超越單春

好多正歌！

咁又唔會掛
陳奕迅唱功感情完勝

有樣 有歌 有人氣
係衰戇鳩

佢作d歌一聽就知佢作 係幾有特色

仲要好多都好好聽 紅得起
我覺得好過高登歌神juno同腎仔

不過我懷疑佢作d歌會唔會請槍？
明明個人咁撚廢 點作曲

上神枱？

做歌手都還好
做廚神就免啦

上咩神枱 ？
佢d歌係好聽wo

活著viva應該係近年香港最受歡迎既快歌

二十歲已經開world tour
香港有邊個做到

作兩個melody 叫人彈出黎咪得囉

佢的確係好正，英皇又超捧佢

攞呢兩舊野同大廚比

活著viva
玉蝴蝶
潛龍x用
邊走邊愛
遊樂場
一擊即中
未世紀的x聲
未簽收
罪人
因為愛所以愛

全部都係佢作
如果係真既話作真係唔小野
未到廿歲就咁撚勁

高登連登仔好鐘意撐呢兩條彈散

謝霆鋒無論唱作外型都完爆佢兩個加埋喎

單線solo

班00後邊會知佢當年有幾紅
十幾廿歲開六場紅館 （果陣紅館仲未係公廁）
再跑world tour
佢走左返大陸真係香港樂壇既損失

有邊個可以單線solo得謝霆鋒咁撚型？
你上youtube 睇下鄭俊弦唱活著viva唱成點先啦

好多人十六七歲果陣仲鳩下鳩下

有邊撚個17 18歲可以似佢咁?
果陣未到20歲,已經玩哂全香港
唔服唔得

香港gdragon

樣 謝霆鋒>>>>>>>gdragon
歌 謝霆鋒>>>>>gdragon
高 謝霆鋒>gdragon

冇記錯頂包之前果幾年佢都係keep住全球華人最高銷量？

講扮勁，講 on9 真係無人可以贏到佢

我扮完都冇佢咁勁

拎埋影帝

利申：好鍾意佢d歌都覺得佢煮野食好on9

Ok 咁你第一 on9

既生霆鋒
何生冠希

j長 謝霆鋒>>>>>>>>>>>>>>>>gdragon

係樂壇成就方面陳冠希幫霆鋒含撚都未夠班

王傑都要同謝霆鋒唱歌

係幾正

同譚詠麟一班波

都係無料扮四條,禾桿冚禾桿

佢作曲係出色 不得不提作比王菲既迷魂記

因為他知道，哭是沒有用的。

個人覺得檸檬>單春

單春個陣食緊佢塵

😭

咁右未至於

係 望到小小車尾燈咁😀

愛最大都幾好聽 係唔好煮野食就ok

之前扮商業奇才都呃到人😂

張敬軒 李克勤排第幾

唔入流 講唱功仲有得比
講紅同歌比都冇得比

佢同張衞健拍果套劇唱果首超正

唔係衰頂包，單春邊有得發圍

單春咁既實力好難上唔到位
最多兩個平頭？

講把聲全盛單春超哂班

廚神出most wanted隻碟果期，紅撚到痴孖筋，果時對單春既印象都仲係唱超人迪加果條友

唔係衰單頂包之後閃左返大陸，單春都係一路俾廚神壓住

事實

剩係單線solo都已經騎住單春啦
利申 失聰

如果佢係台灣人
會唔會做到周杰倫既成就

獎門人召喚

呢句真, 諗唔到呢兩條廢柴有咩好過謝霆鋒

古巨基

d人成日覺得謝霆鋒唱功差
我真係睇唔透
我自己就覺得周杰倫d歌易唱過霆鋒d歌
個人覺得謝霆鋒好有自己特色 有感情過陳奕迅
對於香港樂壇同埋整個香港唱K文化
我唔明點解d人(特別係男仔)點解次次唱K都瘋狂唱Eason d歌
預左係呢度被圍插

作為90後 初出道果陣的霆鋒已經紅道傻
而我不知道誰是Eason……
同埋我覺得謝霆鋒一直都令仔過陳冠希

同埋覺得林峰唱歌似謝霆鋒

同埋雖然計唱功差單春9條街

但講型講星味大廚屈機

冇出事邊個紅啲真係難講

嗰陣大廚紅過eason 一截

o甘又無9條街 甘誇……
識得作曲 我覺得先算音樂人……
講真 唱歌好多歌手都唱得好聽(除左香港)
但作到首好歌 可以傳唱傳承的才算是真正的音樂人

講紅完全含撚都未夠資格

真心似
不過林峰係弱化拿形版

講作歌作詞單春連車尾燈都未見到大廚啦

原來有人都覺得似

原來林峰仲老過大廚

竟然有人會覺得mk 鋒係音樂人而醫神唔係
連登仔真係世界第一

你睇下謝霆鋒作左咩歌填左咩詞先出黎吠好冇？
果陣佢仲要講緊係十八歲仔

作幾首mk 歌就音樂人 唔識音樂就咪出黎吠啦

遊樂 場早知 非走不可

愛後餘生，遊樂場，玉蝴蝶，無聲彷有聲

廚神敗走，之後單春就開始上位

再跟住台灣彈左個周杰倫出黎

成個中學年代就係聽呢三條友D歌大

你最識啦
你作黎睇下囉
陳奕迅唱歌係好過大廚
但作黎講就調轉

2000年嘅譚詠麟都屌打佢啦
一首一生中最愛勝過大廚所有歌加埋

唔同年代 唔同風格
邊可以咁比

坦白講 潛龍勿用條bass line真係幾屌下
不過如果真係佢作 咪勁囉 請槍就...

先唔好講有冇請槍
但係mk歌都紅遍大江南北
仲要真係好聽
Eason有冇佢咁多好作品先

wrong tone成首poker face應該有得揮

垃圾

含撚啦

終於搵到人同我同樣感受, 成日唱k都點晒單春d歌其實好冇癮

咁單春真係香港樂壇2000年打後既logo黎

我真心越

牙fred香港第一

系